[改詞]《我們有可能》改 Kay《773312》

《我們有可能》改 Kay《773312》
改詞：善莫善於水

無時無常 開遍 無名無台無完總有因
遊行 跨區很遠 仍然齊人同行總有因
玻璃崩裂 不必 手足分裂
脫去罩 與我呼吸
再確信 你與我煲底 再

幾多因 倒果作因
萬樣運動才發生
跟他阻擋公路上
我跟她閃躲車站下
香港很亂 通通很亂
也最怕 這裏會消失

我們流淚至今
我們仍舊天真
最壞時代裏誕生
我們有本能

我們蒙面抗爭
我們無懼犧牲
最壞時代裏喪生
我們有可能

隨時無情 驅散 行刑如無靈魂竟更狠
無窮 煙飄很遠 懷疑誰沈迷權傾化身
遮掩編號 PC3312
脫去罩 與我呼吸
再確信 你與我不可 再

幾多因 倒果作因
萬樣暴力才發生
一些守則的實現
與一些規則的偽善
香港很亂 通通很亂
也最怕 這裏會消失

我們流淚至今
我們仍舊天真
最壞時代裏誕生
我們有本能

我們蒙面抗爭
我們無懼犧牲
最壞時代裏喪生
我們有可能

PC3312

好正

juno演唱會觀後感?

我會話中伏 頭場 唔係我杯茶

應該點講好呢 我會覺得 Kay呢個名 呢十多年嚟 對我嚟講佢累積咗一層意義 並唔係一位可以同時政切割開當佢普通歌手看待 所以我其實係冇買飛 而係朋友唔睇畀我 算係幾徹徹底底嘅失望 所以會話伏 當然其實佢都講明isnt me 不過都係好難接受會係咁

Sor for 1999

好正，想聽

我都係睇頭場
但我同你相反，我好欣賞今次演唱會
選曲編曲歌手狀態舞台設計都配合得好好
甚至稱得上走出港式演唱會框架

當然我都明白你嘅失望點
始終有好多具象徴意義嘅歌冇唱
但當你創作一件作品
為了完整性，犧牲取捨在所難免
所以我都表示理解

主要係時勢問題 我諗好多人對佢好失望 講緊唔係場演唱會先開始失望 原因都係一樣

佢冇被逼做護旗手我已經好安樂
睇返佢個演唱會訪問，其實佢都關心㗎
只係音樂定位上轉做和理非而唔再做前線勇武

//對我嚟講，演繹浦銘心更啟發到我，前期嘅謝安琪會好直接回應社會，我好喜歡呢個階段嘅自己，但而家嘅我會更加留意自己可以用咩角度啟發大家，我哋唔會直接灌輸一啲訊息畀大家，但大家可以喺字裡行間自行思考。《你們的幸福》係一種醒覺，醒覺咗嘅人係唔會返到轉頭。//

老實講，我仲研究緊原詞內容

我覺得就算音樂上轉型 都可以好似舊時咁上街捐下物資 或者社交網站講兩句都好 係佢教識我當社會有不公義 應該要無懼打壓企出嚟 但宜家嘅佢噤若寒蟬

我又唔覺
// 醒覺咗嘅人係唔會返到轉頭。//

周耀輝詞不宜深究宜感受吖

想得很亂

幾時飲油

聽日行完再去老地方?

我們仍舊天真

善巴

毒巴